有無好用嘅梳介紹？

頭髮成日打kick

tangle teezer

有聽過 但香港邊到有得買

有人話冇用, 我試過好似順咗(唔知係咪心理上)
冇靜電係得嘅

only除靜電有用
好後悔買左 好垃圾

Tangle teezer 好似平啲？ 有無巴打知邊到有得買

muji

一般歐美水貨鋪都有得買
如果嫌煩log on 會有
平啲就fingershopping 買

唔該

五指梳

用過tangle teezer、tangle angel同埋wet brush。最好用、梳得最舒服係wet brush,前者全部掉鬼曬/放曬喺度無用